柯文哲都幾搞笑

條友成日自嘲又好貼地
btw台北13蚊有個便當

50蚊台幣一個飯盒

肚臍點串

問個條友都on9

被柯p秒回